老衲刷存在感又點啊，咁睇老衲唔順超咪嚟筲箕灣天悅廣場玩具地帶打鳩老衲囉

天悅廣場有冇錢大媽

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

天悅廣場KOL

隔離就係

你係咪依家响嗰度，玩緊四驅車個染頭？

乜天悅廣場比狗入咩

人呢？

喂 你哋班撚樣係咪好憎老衲呢
老衲成日行信和呀 黃金呀 嗰啲地方㗎
嚟呀 打鳩老衲呀嗱 嗱嗱啦啦啦

見過你老豆入去

一陣過黎打柒你再塞你食屎OK?

衲dee點解要去玩具地帶，發生過咩事

天悅有性玩具店？

老納係咪賣左ac

邊隻寵物玩具?

思覺納dee